有時食老麥食到好灰

有時我覺得自己係一隻。有日放工諗住買啲野食返屋企食，其實得屋企附近真係咩都有得食，印度咖哩，日本壽司，鬼佬漢堡包，fusion菜，九層海鮮塔，串燒，法國野，韓國野，清真野.......咩咩柒柒都有，但上面冇樣野係我食得起，或者咁講，唔係食唔起，只係覺得貴，一個人食又唔想食得咁豪想頹頹地，快手食完返去抖下，第二日起身返工就算，所以我選擇左老麥。

唔知點解果晚，我覺得自己變左一隻豬，食更豬潲。唔係話老麥既野好難食，老麥有咩話好唔好食，咪又係咁。但係我感覺到自己果一刻真係為食而食，而唔係享受食野。忽然諗起以前細個，食老麥係一種奢華，至少對於細佬哥時候既我係。以前唔考好試，默書一百分，老母係唔會帶我食老麥，個陣既老麥對於我係美食，簡單一個漢堡包已經覺得好好食。有次去小學同學個老麥生日會，佢話可以任叫野，我個陣心諗仲唔係可以拆餐勁既！我地成班同學叫左勁多薯條，堆左個薯條山出黎，啲包叫到食唔曬，事後我仲同個fd講，唉屌，冇叫到最貴個包。個陣老麥出既傷心浩園餐仲會有好多幾正既玩具，記得出過蒙面超人，出過電子遊戲機仔（黑白玩簡單遊戲果啲），仲有得玩急口令換禮物，印象中換過樂施米返黎。以前每間老麥都有老麥像，轉轉凳，有遊戲機試玩，有點唱機點歌。老麥可以係一個同fd玩半日既地方。唔知大家有冇試過，做完運動起老麥狂問佢比凍水，誇張啲講句，細個會覺得老麥連杯凍水都好正。

但而家食老麥既原因無他的，平囉，快囉，搞其一餐囉。24蚊算係食到ok飽既一餐，又左右手有一間，香港地除左老麥真係冇咩邊間做到，一個人快手快腳搞掂。而家老麥既食物質素，大家都心照，唔講啦。我一路食一路諗，其實我食更咩，其實我唔知我食更咩，好唔好味已經唔太在乎，唔太難食填得飽就得。我將一條條薯條放入口，嚼兩口就吞落肚，三個字唔使食完就走。食完返去沖涼訓覺，起床個一刻，我真係覺得自己好似隻豬。我已經再搵唔返以前食老麥個種快樂，而家甚至食老麥係要諗住點樣用最少既錢食得最飽，唉。

返工返到隻狗咁，食野食到隻豬咁，有點灰。

Sor for 1999 Sor for 長文

加油

多謝你地，我都係鳩up下

香港係97之後就冇好過

之前有個朋友同我講
人生在世 吃飲兩字
翻工都係為左食同開心啲
當一個人覺得生活好悶好無意義
就襯有能力無負擔得起個陣改變 唔好比社會主義 成唔成功規劃左你
人本來就一個 唔洗跟大隊行
揾人生意義啦 那怕係係人地眼中一文不值嘅嘢 揾啲自己覺得有意義嘅嘢。

巴打加油，聽日記得起身返工呀！

明既
不過香港就係咁
唔想咁頹 咪搵多個同事一齊食囉

中二病

我明白

老麥咪係鬼佬漢堡包.....

I know that feel

加油

放工排緊m記隊睇你篇文
灰左一灰...

屌多個豬柳强慰藉自己

有冇好過唔敢講，但呢幾年真係衰到....

其實都有既，寫下文叫春算唔算

50蚊都拎唔到出黎食夜晚
有冇諗過係自己問題？

其實我聽日唔使返工

係無親朋戚友先覺孤單姐

其實唔係冇，不過50蚊又係食大家樂貨仔，同食個老麥感覺差唔多，食個老麥平啲咁解

細個食老麥真係好奢侈
果時鍾意食薯條老母唔比食,所以有時要食包茄汁頂下癮

利申:岩岩食完

做乜撚野唧你

好認同巴打
細個食老麥真係好開心

灰得嚟包含晒係社會行屍走肉嘅一班人嘅心聲
高汁

排骨飯未又係廿幾蚊盒

Agger
細個食老麥好開心
而家:唉又食老麥
有時諗起自己為咗乜要食野
食野應該係享受
但窮撚有時好似純粹為咗生存就係咁塞野入口
真係好似隻豬

試過連續7日一日三餐都老麥

三高未？

完全同意

I know thst feel bro

有冇聞到陣味就想嘔？
以前讀U 試過兩日食三個炒面王，食到第三個既時候聞到就少少作嘔食唔落

Btw 我都經歷緊類似，生活艱難
不過諗諗下覺得有$24蚊餐令到食老麥呢件事仲可憐左，因為要慳就一定食果幾個$24蚊餐，久而久之好厭。如果全部都3字頭，就唔會叫自己要食特價餐

新潮文

23蚊餐得兩三個選擇,d野相比以前又真係難食左

50蚊又係食屎,30蚊又係食屎
有人會用貴既價錢食同樣既屎?

係咩 我食m記仲係幾開心喎
幾正呀
近期又有龍蝦湯

一字記之曰﹕心態

我可唔可以拍佢出黎

食住老麥睇到篇文

Sor for 1999 Sor for 長文

呢到唔係名校Secret 唔使講呢句啦

兩害取其輕

sbt, 細個食老麥真係一件好開心ge 事, 而家只係趕時間/唔知食乜好/周圍最平係佢先會走去食

其實樓主可以食得健康d

細個姑媽話請食麥當勞雪糕
我話未食過麥旋風想試，被佢話衰仔食咁貴食新地筒好啦

第一次自己買個陣仲on99咁「要一個豬柳蛋、一杯可樂、一份薯條」
店員：「即係一個豬柳蛋餐？」
「er.......係呀 」

好心你健康少少，俾d心機自己煮
求其煎d煙肉，落意粉，加蛋漿，加少少pepper, 雞粉，香草，芝士粉
整多個蘋果都唔駛24蚊

一係洋蔥炒豬肉，整多碟蠔油生菜，整碗白飯，都唔係貴

放工仲邊會搞咁大壇野...

唉 以前老母好耐先帶我去食一次 個種開心程度真係

日日做問卷換蘋果批食
有時想食吓紅豆批，不了

個陣之後有一段時間無食，真係見到都想嘔
但由於窮撚無錢，而家都會成日食

真係，以前好難先食到一次，會好開心

加油啊巴打

明白樓豬
但香港真係好多人越黎越有錢

杯凍水真係好正

細個食老麥真係一種享受

巴打 我好似同你一個年代 轉轉櫈 老麥全家幅油畫 唱碟機 仲有個棵樹 好懷念

細個食老麥真係好開心 因為屋企人唔俾我成日食
兩三個月先會食到一次 所以會好珍惜
人大左 雖然收入唔多 但都算叫可以隨時想食就食
搞到有時一聽到食老麥就會諗起油益味想作嘔
I know that feel bro

唉屌好撚agger

細個果陣阿媽會星期六日帶我地去食野
果陣只準揀一款野食，果陣次次都食魚柳bell ,果陣覺得超好味，薯條又脆卜卜，次次去都好開心！大埔果間仲有個公園，可以跑來跑去！

而家有陣時OT完去屋企附近果間買個餐返屋企食，屌佢老味，薯條成陣油溢味，一咬成堆油泌出黎，好撚難食，食左兩條成包丟撚左佢！果陣覺得好撚慘，放工已經好累，仲要食埋晒咁撚難食既野

之前又試過食麥樂雞咬落舊舊中間都係粉紅色，好撚驚係黑心食物之後都唔敢食麥樂雞

老老實實 覺得2000年前既m記好食d 果時魚柳bell係淺藍色包裝
Mcnugget係黃黃地色盒

可能係我心理作用 定人大左口味變左 定係佢變左 而家覺得m記魚柳包係苦既 薯條係臭既 雞翼好大粉味唔係香辣 mcnugget又係粉味大

好懷念

留名

樓主 完全中晒
老老豆豆，麥記賣左俾大陸公司我就以後都唔食架啦

細細個食m記真係幾開心

我明 我認同
好又一餐唔好又一餐
其實最重要係同邊個一齊食

同感
間唔中都會買個魚柳包咬下
但好似點食都食唔返以前果份junk food嘅滿足感

無食麥記一年幾

想似翻個人既,我建議移民,離開亞洲

一開始以為假膠潮文
原來認真post

好似見到自己開緊POST
明明想慳錢 所以先食M記
但係自己又有時間煮 但係都懶
睇完之後我覺得自己都真係要改改

基本上移得民嘅國家都會有麥記嘅引誘

係灰嘅

離開亞洲鬼地,你有生活,咪自己煮下又得,出去同人gathering又得

變嘅唔係老麥，係心態
當你嘅人生無憂無慮，食乜都可以用享受嘅心態去食，啲薯條都好食啲
但如果你生活已經冇乜意義又辛苦，用捱嘅心態去過，老實講食得好都唔會開心，自己俾當然會一路食一路覺得貴，有人請都會覺得咪又係咁食完都係要捱

睇完個post好灰 其實食咩唔係重點 樓主想帶出既係覺得人生無乜意義

頭先係機場一丁友食左個m
感覺都幾空虛

最近覺得人生好冇意義
返工又唔係做緊自己中意做既野 19 admin

好想裸辭 好想做返自己 我其實都知自己中意做啲咩 只係冇咩勇氣去試
好想休息下
返5.5日 得7日al

以前個脆辣肚腿包
而家

睇到sadsad地

點解要為食而食，然後又悲觀來襲想頹，所以走去m記食？即使你話係維持健康一日三餐所以要食，但實際上夜晚係應該食最少，你唔去bakery買嚿包算？如果你話真係餓想食野，咁m記更加唔會令你飽肚，你去粉麵店根本廿零三十蚊都可以叫到碗麵食，仲要飽肚。唔好係度扮悲劇主角，選擇係你控制，你要搞到自己咁頹，就唔好散播負能量係度發文。

Sad but true

你就真係閱讀理解0分

👌

細個聽到食老麥會好開心 但係依家食老麥會覺得自己好似入面啲老人家 好似比個世界遺棄

但近排出左薯圈好撚好食
我都食多左m記

呢個post令我諗返起細個落街踢完波去老麥打等，尤其是拎凍水飲，做完運動好熱，個陣周圍又未有好多人，成班街童就嘈一日等返上樓食飯

仲係覺得食m記好正好爽好好食
係咪要好好珍惜呢d日子
利申：仲係學生 未出社會

其他野唔係食唔起
而係覺得唔抵食
每次食新野 諗值唔值得食都係同m記比較

點解上邊咁多離地撚 試過夜晚9點10點落街食未？ 又自己煮又整碗粉 放工仲邊得閑特登行去 求其食完老麥就要返去瞓架啦 再講老麥啲野食又油 加埋杯汽水都拍得住食個正餐咁飽肚 好過我去茶記食碟四十幾五十蚊碟頭飯

如果有得揀我都唔會揀老麥啦

麥當勞真係點加價都係全城最平既快餐
有時真係甘心比麥當勞強姦

因為其他加得仲快姐

每年一到新年就係咁食m記

廿幾蚊唔食麥記根本無野好食 個份量完全比唔上

唉 好撚認同
經常收夜 得返m記 為食以食

咁樣都叫中二病 你戇鳩？ 定其實自以爲睇通咗樓主既你先係中二病？

吉野家/老麥2邊走
冇話差唔差既
2邊都有鍾意既野食咪得

感同身受

宜家香港就係咁
個撚個都話自己慘
出去世界睇下 大把人麥記都食唔起
你話50蚊飯/麥記都係屎
我話你都on9 出得街食就係咁
有菜有肉唔好過你麵粉加肉？

其實屋但樓下已經冇曬好多小店，全部被連所式入侵，而連所式既質素又每況愈下，有時出到去真係冇咩好食，加上又要趕時間

潮文?+??

30蚊碗粉食得飽 咪撚玩啦

係咪得我一個覺得m記好食

停經未？

我反而會響食呢方面會俾貴d 始終我覺得自己成世人搵錢就係為左食同住，樓又買唔起，錢係會儲但唔會期望買到樓架啦，咁點解仲會刻薄自己食垃圾丫 所以平時出街食寧願走遠d搵好野食，食好食既野，個人又會舒服d冇咁多負能量

明明仲有Kfc 頹飯同拮野家 三寶

間唔中食餐好嘅慰勞下自己啦

明白樓主吖 唔係話想食m記 但夜晚晚個人又咁攰 平平地醫下肚係得m記做到
但有時係會想係m記搵返細個既感覺

老麥係毒撚嘅天堂，我好鐘意一個人食

搵下有冇啲50蚊，又有啲特色嘅晚市食下，搵好西食個人會開心啲

好老實, 個一刻唔食 M 記, 又可以食乜 ?

一個人去好繁忙既餐廳等位入座 ?

掃街企喺街邊食垃圾 ?

入譚仔 入三哥 入大快活 入大家樂 ?

潮文 ？

茶記都食唔起，喺咪要檢討下啦

說得好

將貨就價 老麥今時今日都仲係二字頭
以呢個價錢黎講我認為性價比有中間或以上

食唔起？咪撚玩啦
香港地呢個人工邊個會食唔起？
你又搵幾多呀

辛苦志在搵來食

加多幾蚊食個腩河喇屌

大家唔使咁激動，我都係一時有感而發，我都唔係餐餐食老麥既，不過呢輪食得多左姐。可能好似巴絲講，心態老左，成日掛住以前既好

屌你老母原來dse雞

獨食緊

別有一番風味

唔怕 我地係慘過隻豬 至少豬唔洗比錢食野

洗唔洗影我樓下茶記70 蚊一個餸比你睇呀
碟頭飯都50+

係，好sad

有時唔係話唔支持本土茶記大排檔，但已經俾領賤攪到吓吓$40一個飯，真係食唔起

M記$24餐，夠平又叫夠飽，但宜家m記都俾中資玩埋

不知幾好食，每次食都超enjoy

邊有人真係食唔起，係覺得唔抵嘛
時薪得五六十蚊，去茶記食餐飯就等如白做一個鐘，M記24蚊餐簡直係窮人恩物
反正都係為食而食，點解唔食平D

對自己好少少, 食老麥都唔好食特價餐
食脆香雞翼餐已經改寫成篇文

一樣, 由細到大都好鍾意食
不過變左中資之後要盡量少食

好似我自己開po

廿五有找仲有杯即磨啡
我認為好top下

矯情

潮文

其實我之前都有開過po嚴選最佳老麥，算唔算對自己好 ，揀間好食既老麥

偷偷留下正評

就算搵萬幾兩萬 你都只肯出30蚊食一餐
我仲有咩好講呢

i know that feel bro
有日放工1條毒撚食都係咁既感覺，返工辛苦左成日放工都係為左食野飽肚，只想快快食完返屋企

明明心想食脆香雞翼餐
最後每每都係點麥樂雞餐

講得好到肉 一齊加油巴打

I know that feel bro

有幾多人明白樓主講緊嘅重點唔係咩老麥KFC，係活於香港，已經唔識得開心

唉而家先返緊屋企，飯都未食
電話得返3%
睇黎都係m記搞掂

由9佢啦
夠膽死話人食唔起
Dse雞講啲野係唔同啲

萬幾二萬如果真係要養活自己都唔易，如果有家庭負擔更難

你讀緊書定屋企冇負擔？如果住屋企又唔洗點比家用，有萬幾二萬free cash flow 用就緊係鬆動啦

得番幾個餐2字頭
最好食個雞翼餐要三十幾

I know that feel bro....

如果要去茶記食飯既話 咪又係將d味精湯 碟頭飯食落肚 晏晝個餐都已經係咁 如果我夜晚又食 咁點解唔平平地 食餐麥記就算

萬幾兩萬以為好多？ 我收夜， 除左買m 記就係公仔面

有時唔係俾唔俾得起
係值唔值得俾
究竟上面明唔明

成班小學雞衝出黎話人食唔起
佢地根本未見過以前麥記
個個爭住換玩具 換Hello Kitty
儲1 set要食幾個開心樂園餐

而家啲怪獸家長 生活好左
啲小學生想食就有得食
再唔係默書100分既變勵
一個月兩個月一次既luxury

心聲呀巴打

麥當勞冇變 變左既只係你

當你開始討論食老麥 證明你已經離開你既童年 你既青春

良景以前間m記入面有個迷你遊樂場，細細個經常去入面玩

有洋蔥！

正評

一條毒撚
你唔係夠膽死去食印度咖哩，日本壽司，鬼佬漢堡包，fusion菜，九層海鮮塔，串燒，法國野，韓國野，清真野
去老麥啦，永遠係窮撚同毒撚恩物

sad but true

新潮文誕生
正皮比樓主

我寧願去買個波仔食算
自從老麥俾大陸集團收購後

其實覺得老麥幾好食

50蚊食個大家樂好難為你

Send定比達哥等佢開台讀

Thx 巴打，打完我都冇睇返

岩呀，毒撚冇錢食同唔敢入去食，我望過d餐牌
心諗咩春野黎

不要再說了 ，雖然未真係好老

其實我唔知點樣比達哥，係咪直接inbox佢就得
但anyway 等達哥台休息下再開台先算，希望等佢強勢回歸

唉一樣 以前覺得老麥係好好食 好正 宜家同你講你食老麥 人地會話 嘩食得咁頹嘅

唔係好難為既，間唔中緊係冇問題，不過有時太夜基本上九點後你都冇得點揀，老麥係唯一之選。同其實你話五十蚊食個大家樂，講更可能係食緊個普通炒飯加杯野飲又真係覺得有啲貴

正正就是食緊老麥，完全身同感受

巴打 共勉之

屌你食餐飯都咁多野諗，唔講以為你有精神病呀！

唉，比你講講下

愈食愈灰

8號餐 走瓜 轉粟米 飲橙汁
有排晚晚都係咁叫

今晚夜收工，都係食個老麥就返屋企

心聲

豬始終都係豬 變唔到

有目標個人會開心d嘅，最慘係自己想點都唔知

好有共鳴

50 蚊連唔能jarjar 聲都食唔到
我食個包飲杯zero 唔好 24 蚊

高汁

仲有媽咪會

明明單身毒撚

好中！

this city is dying

轉下食kfc

人大了 開心都想哭

做乜9呀你

呢到係咪咁多文盲呀，個個都話樓主食唔起，字都唔撚識多隻返去讀幼稚園喇

我明 我真係明
當你日日起身返工食飯放工食飯沖涼訓教 第二日如是
就會諗 到底點解讀完書就變成咁 會有咁大轉變
到底我份糧夠我平時用 定去個旅行 交保險 定俾家用

以前同朋友周圍hea 食老麥都好開心
依家 得返自己一個 有幾可大家就到個時間出黎周圍hea周圍玩
最多 咪食一餐飯 然後大家有大家既野忙 就散左場

毒撚如何學好享受生活

聽住 Lukas Graham 既 7 years 睇篇文搞到好sad

屌 追完po 見到有人屌樓主
我地已經老了 巴打

連鎖

agger 樓主
黎黎去去都係個幾間
而最終都係死死地氣行入m 記就算
不過我成日都為左杯大可樂而加大

其實你去食下雲吞面
Or 牛腩河再唔係食碗米線
都係差唔多價錢

其實係你set左係果個mood到
你食咩都會覺得好慘

心態黎既姐

睇user名就知道我係個中意叫春既廢青

試過雞記十點後食想食個飯都冇

睇完好灰，覺得自己同樓主差唔多

有時好難約，返工既返工返學既趕proj.，好難一句叫人就出黎食個老麥

指教下巴打

下次試下聽住食

巴打都岩既，可能係果日心情唔好

去薩莉亞剩叫野飲 無限添飲飲到飽為止

好on9 點解可以咁多錯字

屋企附近冇薩莉亞 我覺得薩莉亞係窮撚恩物

無限添飲汽水咖啡奶茶飲到飽真係無得頂
畀錢都只係12蚊

唔好食咁多老麥了，真係唔多健康

我戒緊了，希望有同感既巴打都唔好食咁多

我依家收工仲會食老麥食得好開心
係咪入世未深

可能好似巴打咁講，係心態問題

老麥最令我開心嘅係朱古力新地，只要食返個個人就一定開心

我都係，食野係為飽肚而食。你形容得幾好，係豬一般地生活著